對於加泰 我哋要嘅係一份宣言

要大家認同嘅 一份有公信力嘅宣言

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場

幫手share & 去到盡力去~
「19/10」國際人道救援祈禱會
今晚七點中環愛丁堡廣場
為離開和被捕的手足祈禱
*已獲發不反對通知書

stand with Catalonia
stand with Hong Kong
fight for freedom